想做兵，有冇人收我做兵？

我會訓教食飯

樓主

收得

做我隻奴啦

好